<resources>
    <string name="app_name">Wisata Bandung</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="myticket">My Ticket</string>
    <string name="profil">Profil</string>

    <string-array name="id_category">
        <item>camp</item>
        <item>family</item>
        <item>park</item>
        <item>villa</item>
        <item>museum</item>
    </string-array>

    <string-array name="name_category">
        <item>Camping</item>
        <item>Keluarga</item>
        <item>Taman</item>
        <item>Villa</item>
        <item>Museum</item>
    </string-array>

    <array name="image_category">
        <item>@drawable/tent</item>
        <item>@drawable/table</item>
        <item>@drawable/swing</item>
        <item>@drawable/house</item>
        <item>@drawable/museum</item>
    </array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="detail_dummy">Bicara mengenai pegunungan, Bandung Barat seakan tidak pernah habis menyajikan tempat –
        tempat yang dapat digunakan sebagai destinasi wisata alam. Kali ini destinasi yang akan kita ulas adalah Gunung
        Putri, yang letaknya tidak jauh dari Gunung Tangkuban Parahu. Konon, keberadaan Gunung Putri tidak lepas dari
        sejarah Gunung Tangkuban Parahu, yaitu Sangkuriang yang sudah melegenda di masyarakat. Gunung Putri ini
        dipercaya sebagai tempat persembunyian Dayang Sumbi yang melarikan diri karena tidak ingin menikahi anaknya
        sendiri, Sangkuriang. Dari Gunung Putri inilah Sangkuriang menendang perahu yang sudah dibuatnya sampai terbalik
        dan menjelma menjadi Gunung Tangkuban Parahu. Gunung Putri memililki ketinggian 1.587 mdpl, dan biasa digunakan
        oleh para pendaki pemula untuk melatih fisik mereka. Waktu yang ditempuh untuk mencapai puncak Gunung Putri pun
        relatif singkat, hanya 30 menit anda sudah dapat merasakan semilir angin dari puncak Gunung Putri. Tentu saja
        tergantung dengan kondisi fisik anda. Sesampainya di puncak Gunung Putri, anda dapat langsung mendirikan tenda
        jika hendak camping, atau bisa juga memasang hammock jika anda sekedar berkunjung sebentar. Sayangnya, di gunung
        putri tidak ada fasilitas penunjang seperti toilet dan warung di atas sini, sehingga ada baiknya anda membawa
        perbekalan makanan dan minuman jika hendak bermalam disini. Beralih dari keindahan alam yang disajikan di puncak
        Gunung Putri, anda akan menemukan sebuah bangunan tua yang disenyalir sebagai bangunan peninggalan kolonial
        Belanda. Bangunan ini dikenal dengan Benteng Gunung Putri atau Benteng Jayagiri. Sayangnya, kondisi bangunan ini
        memprihatinkan dan terbengkalai.
    </string>
</resources>
